有無人屋企搖得好勁?

甩撚哂牆灰
嚇到訓唔到

窗吹爛晒 屋頂吹走埋

啲紙皮濕晒
吹走左一半

Btw唔知點解成日講出黎都好似無人信咁
應該住高層嘅巴打都試過

可能我笑點低，笑左好耐

我呀！屋企係咁震

今次係最堅既，十幾樓見到啲垃圾吹上去

住34樓唔覺搖喎

要住幾多樓先感受到會搖

我住61樓 超搖 仲以為自己頭暈

我部冷氣吹到係咁響

29樓, 山上, 附近仲要好空擴

我住81樓 風平浪靜

啱先吹得最勁個陣張床震震地

我住101樓 世外桃源

我132樓都未見有問題

屌你啦 人性

坐緊熱氣球未覺有異樣

開始吹水大會

訓街

住緊178樓feel唔到啲咩

我住192樓風都無滴

此post已被膠化

Uncle見361樓 話見到風眼開始減弱

65樓 企係度好明顯feel到

樓主有咩想做 記得做埋佢

我住太空一d感覺都冇

住36樓 勁搖
同屋企人講 佢問我係咪好驚

我驚爆玻璃多d

計一棟樓果時
當一棟廿幾三十層既樓
我地會容許頂樓係十號風球之下郁20cm （當棟樓100米高）
所以就算感受到都唔出奇

真心，71樓唔覺有搖

住天台屋真係同地震咁 搞到要落樓下避難

訓觀塘碼頭 d紙皮吹晒落海 有無巴打冒死送紙皮比我

我住28樓，層樓32層高
我屋企支吊燈fingfing下，我就坐喺度都覺得搖，行路就暈暈地，最後而家一條友落咗大堂坐，唔知係咪要坐到兩點

鬼唔知棟樓郁唔出奇咩，但真係好暈，同埋有啲驚

屋企見到uncle 個c眼

我住頂樓
跳左落黎

搖就冇搖但係啲風吹到好鬼嘈

終於有正常人
巴打structural engineer ?

頂樓 35

我呢邊一d風都冇

樓既設計係咁

我仲頂得順

我住172樓 頭先摸到個風眼 原來好似綿花糖咁

無牌小販

3號風球已經唔洗返學嘅人出哂嚟

其實係個風吹郁緊個香港姐

成間屋比人吹走左
而家係二哥屋企住緊

三隻小豬

有無人屋企係吹到搖搖地
我住38樓，有時輕微搖動

真心家假膠

住觀塘 露台個植物爆撚咗

DSE唔洗讀dumping

住梅窩 好似離香港愈黎愈遠 感覺到吹緊去澳門

巴打，我誠意向你道歉，估唔到你喺咁惡劣既環境下都上到嚟連登，巴打有咩需要幫忙盡管出聲，連登有愛。

5年前已畢業

以前住錦英苑，係山上面仲30幾樓，真係搖，勁淆
問返老豆，佢話：唔搖唔卸力咪斷囉，搖先正常

的確係

40樓終於感受到
痾緊屎feel到

上水新成路有一單吹走左

借間屋同條女黎一陣先啦咁

啲人係唔係覺得自己好風趣

暑假多左人無計

住29樓第一次feel到層樓搖 有少少驚認真

住村屋表示好撚驚
周圍d樹塌左一埋

H/500?

越高越易搖?

頭暈

我住地下都覺得間屋好撚搖 好驚層樓冧

住11樓都feel到搖 屋企向南

暑假d on9仔真係好撚煩

😂😂😂😂😂